P牌post 永遠推唔起!! 行動 要人討論

點解今日生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命